{
   "author": "Vedyimyn",
   "categories": [
      "Cotygodnik"
   ],
   "date": "2015-04-02T21:10:47+00:00",
   "title": "Wideoprezentacje wersji 0.34 i 0.35",
   "type": "post",
   "url": "/2015/wideoprezentacje-wersji-0-34-0-35/"
}
Nasz ukochany WeirdSexy powrócił, i zaszczycił nas filmowymi prezentacjami wersji 0.34 i 0.35. Zapraszamy do oglądania!



Zapraszamy do komentowania [tutaj][1].

 [1]: https://forum.openmw.org/viewtopic.php?f=38&t=2841